北韓將(25日)核試爆？習近平致電川普籲克制

北韓將核試爆？習近平致電川普籲克制

2017-04-24 16:32

〔編譯周柏憲／綜合報導〕朝鮮半島情勢緊張，北韓傳在明日（25）建軍節進行另一場核試爆，日本海上自衛隊與美國核動力航母卡爾文森號展開聯合軍演。中國領導人習近平今日（24）熱線美國總統川普，呼籲各方自制。

路透報導，中國越來越擔心朝鮮半島情勢失控而引發戰爭，孤立而貧困的北韓可能因此瓦解。習近平向川普表示，中國堅決反對任何聯合國安理會決議案的行為，希望有關各方自制，避免升高朝鮮半島緊張。

習近平也說，只要有關各方的路線一致，包括美國在內，中國願與各方同行，以快速解決朝鮮核武問題、促進和平。

安倍、川普熱線 確認聯手阻止北韓挑釁

日本首相安倍晉三今上午與川普熱線，確認將加強合作阻止北韓挑釁。川普提出對北韓包括動武在內的「所有選項」政策，安倍對此給予肯定。

安倍說，日方海上自衛隊護衛艦與美國航母展開聯合訓練，「將與美國緊密合作，保持高度警戒監視態勢，堅決實施應對。」

南韓國防部發言人文尚均並未提供南韓的應對計畫，「我敢說，面對北韓的核試，南韓和美國的軍隊已經做好萬全準備。」
<自由時報>

金仔

係就快啦金仔

第2次韓戰？

有冇d有新意少少嘅idea 例如肥仔恩打算放粒核彈喺牛屎上面引爆

垃圾

中國想做 和事佬 帶北韓完全當佢老四
中國就不如 第一個打柒佢收回 固有領土啦

金仔唔好再令我失望

第一次都未完, 何來第二

咁條38線點黎

第一次算係休戰中

啱先同日本朋友傾電話，佢話今日晏晝佢哋公司已下達導彈警報，所以要員工做好準備作出必要應對...

習棋王淆青到

第二波攻擊

邊會打

雜種電話都唔敢打

狼來了

正式名稱係停戰線，38線其實係停戰線南面

而家已經開始捉定d人質做人盾

唔爆正衰仔

,

支那成日話打台灣
而家又講和平

依家係兩邊都當佢老四

支那梗係做和事老啦 都唔夠膽打

on9

棋王嚇到瀨屎

trump: Look, China can't solve the problem!

打未姐屌

不如叫TRUMP克制到2046呀笨

雜大大在下一盤很大的棋

如果今次係
美國+中共+南韓 vs 北韓

是否應該當係新韓戰, 因為陣營已經唔同左

有得打咩

快撚D爆啦

點解係打比trump 叫佢克制 唔打比金仔？

如果北韓真係玩野, 相信侵侵會第一個出兵打鳩佢
然後南韓 日本加入

中共應該會背後比錢支援美國, 但自己唔出兵

係 棋王淆底

只需要知道佢啲核設施/軍事基地(應該知道) 撳個掣根本已經唔洗打

或者直接The interview真人版

都一樣需要打

當年美國打伊拉克, 知道哂伊拉克既軍事設施, 一樣要打

打比世界警察都唔打比個癲佬叫佢克制

因為金仔唔彩佢

睇來金仔今次真係想玩鋪盡既

向全世界挑機

梗係啦佢都冇曬錢啦 金仔走投無路

其實金仔 當初不如安份守自
唔好周圍搞搞震
做個土皇帝, 得閒屌下女, 食下山珍海味, 根本唔會有人得閒理佢
可能美國, 南韓 仲會送下錢比金仔, 等佢繼續嘆世界, 唔好搞事

但金仔上台之後, 就好似真係想做大佬咁, 又核試, 又試射導彈
引來 美國 進軍

家陣金仔又唔可以縮, 唔縮又擔心美國真係打鳩佢

可能佢知金仔大隻講
但侵侵真係癲

諗定點分領土同接收難民 先好打

只可以話金仔衰On9

屌，應該又係打嘴炮多架啦

擺到明玩雜大大

打撚左成個月槍都未開過下

邊個去接收 北泡人

美軍預備都要時間
物資地面部隊裝備運過去都要時間
波斯灣戰爭之前， 美國打左成半年嘴炮等軍備運到先開伊朗波

你估幾時開打

以美國既後勤能力, 其實一個月時間乜都夠

北韓核試 習近平致電川普克制 屌那星 咩logic黎

之前棋王派人去北韓 金仔冇派人接見

等棋王

睇住中國進退失據又制止唔到好搞笑，連自己隻顛狗都拉唔住仲想望做世界大佬

其實家陣真正進退失據係金仔
金仔核試, 會比美國打
金仔唔核試 ,會係國內失哂威信

中共乜都唔做, 最多比人恥笑, 其實無乜野
之前緬甸炸鳩中共,中共唔出聲, 已經比人恥笑過

黃岩島嗰單嘢 仲樣衰

垃圾核試未

打未呀 又得個講

第19屆大韓民國總統選舉，將於2017年5月9日舉行

會唔會係同美帝夾好做場大龍鳳

喺薩德系統最受爭議嘅時期係咁玩導彈同核試

中共已經縮左, 無再反韓
洗撚做場大龍鳳

你估係奧巴馬條廢物咩
做一樣野, 都要諗三諗四, 又要搞完一大輪野先做

侵侵做事方式就係 話做就做, 唔洗理你感受

呢個世界, 有好多獨裁者都係on99

例如, 慈禧太后, 侯賽因
都是不自量力, 走去挑戰西方列強, 結果慘被SM

金仔 習總 只係步佢地後路

唔好睇到金仔 習總好似好聰明咁

有時獨裁者, 仲蠢過一般平民

一子錯，滿盤皆落索

上次先打完一次飛機，最後無料到

咁快又要打多次

我幫候賽因平反
當時佢有改革軍備黎加強戰力
除左以色列之外，中東 空軍力量最強就係伊拉克
係美帝太屈機

通常呢D 獨裁者, 佢地身邊都係擦鞋仔

D擦鞋仔 日日講D好聽既說話, 例如:「皇上英明, 皇上偉大, 只要有皇上帶領之下, 我國將會更強大, 打倒西方列強, 成為世界第一大國」

於是D 獨裁者信到十足十, 就開始玩軍國主義, 又去挑戰西方列強

玩玩下, 發現搞出火, 想收手........但已經太遲
因為已經得罪左西方.....就算你收手, 西方見你縮, 就會更加快打柒你
再加上你發展軍國主義, 已經令民眾期待你會做更多野.......如果你縮, 會令民眾失望, 有損威望

結果只能一直玩火落去, 最終自取滅亡

金仔呃自己人好容易
重用番上次核試片段做假新聞呃北韓人都夠做
只不過呢次侵侵真係好波， 北韓勒索唔到任何野之餘仲要被人打番轉頭

最好雜種開兩炮出手扮打金仔 諗住可以止止血
點知金仔當真射核彈炸北京
之後雜種要求美日韓幫拖 侵侵表示：要克制，不了

就是因為美國太屈機
佢都走去搞美國, 已經係蠢啦

今時今日呢個世界, 一個英明既領導人, 係應該歸順美國
唔應該同美國作對

問題係

金仔呃到人民, 但呃唔到其他官員/將領

金仔最大既敵人, 從來都係其他官員/將領
就好習總最大既敵人, 係其他中共高官

仲夠膽捉人質

叫中國搞掂北韓佢再食埋個爛攤子咪幾好
大家happy

已經捉左三個美國人做人盾，侵侵唔係淆底唔打嘛

雜種你出錢出力推金仔行lee條路
而家俾侵侵玩到收晒皮就縮
我係金仔都會一拍兩散啦

係就快d打
唔好次次咀炮

炸佢老母閪啦

你以為
支那今鋪其實好大鍋
唔係你個傻西上來講冇事就冇事架

lm

ww1冇經驗 ww2係未完之前已經有戰後處理會議
相信北韓問題一早已經傾掂哂唔駛擔心
反而唔信今鋪會真打 最後都係嘴兩句就算

爆左未呀 金仔

核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 !
核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 !
核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 !
核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 ! 核試 !

我認為最後北韓會扮核試失敗

跟住美國有借口收兵, 大家都唔洗打

金仔點同佢啲下屬交代

金仔:「如果我唔扮失敗, 大家一獲熟」

金仔下屬:「我地理解, 其實我地最驚係你真係核試成功, 估唔到你咁識諗, 果然係偉大既領袖」

射左未呀

對弈間 檣櫓灰飛煙滅

等左咁耐都未有料到

依家天朝就係同緊人講，我屋企隻癲狗聽日會出黎咬人，你地要互相克制。
表現出既態度就係唔關我事，另一方面就係我隻狗咬你，你都唔好亂還拖